（請幫手推）一人一個理由 今晚要 be water

好多人響應3罷
今晚要齊上齊落

推

齊上齊落

BE WATER。HIT AND RUN。
切勿打沒把握的仗。多謝前線

聽日見～